在這樣的背景下，杜特爾特和他的親信們對長期的政治敵人採取了行動。 羅德里戈·杜特爾特正在利用世界上最長的COVID-19封鎖之一來加強他對菲律賓的控制Aie Balagtas見馬尼拉2021年3月15日|時間 
 他被視為企業的走狗和進步事業的叛徒。 為什麼拉里·薩默斯仍在刺激華盛頓? (這不是他的經濟學)Philip Elliott | 2021年2月8日|時間 
 碰巧，達菲先生是大比爾·達菲，是敲詐勒索者歐尼·馬登的一個快活的跟班。 完美騙子的肖像|約翰·拉德納| 2014年5月17日|每日野獸 
 這讓《華爾街日報》的編輯部擔心，他們最終可能會為一個備受爭議的魯伯特親信工作。 《華爾街日報》接班大戲Nick Summers | 2011年7月16日|DAILY BEAST 
 在途中，創遇到了MCP的親信薩克，兩人以賽博的方式決一死戰。 追上Tron:觀看6個關鍵時刻|亞歷克斯·伯格| 2010年12月16日|每日野獸 
 “他總是在政治方程式中，”尼克松的親信查克·科爾森(Chuck Colson)曾經告訴我。 肯尼迪是如何扳倒尼克松|克里斯·馬修斯| 2009年9月13日|每日野獸 
 最後，還有科羅納多和他可怕的走狗德州·史密斯，帶著步槍和左輪手槍。 陸上|約翰威廉德森林 
 他這麼做了，善良的蒂姆“修好了它”，從而獲得了另一個忠誠的追隨者。 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯 
 他叫內維爾·奧姆，誰也不知道他是從哪裡來的，他是鄧南的心腹和忠實夥伴。 太空海盜亨利·比姆·派珀 
 顯然，安格斯公爵一聽到他的心腹要告訴他的話，就放下手頭的工作。 太空海盜亨利·比姆·派珀 
 當援軍趕到時，麥坎和他的手下背靠著一堆木頭。 風河的老闆|大衛·古傑(goodger@python.org)